# README #

Приложение забирает данные из открытой базы данных через API (https://market.mashape.com/omgvamp/hearthstone#card-backs) и отображает их в табличном виде. Присутсвуют базовые возможности фильтрации.